EX等於你拍拖既CV

如果你係有質素既人
你另一半都唔會差好遠
可能最多正負差一兩分咁上下
並唔係男係女呀豬呀狗咁一齊就得
有冇聽過一個講法
如果一個女仔既男友出軌
真係冇得法子
究竟佢會接受到對方係
因溝女而出軌
定因叫雞而出軌
只要個女仔有咁上下既尊嚴
佢會寧願個男係因溝女而出軌
因為前者係實力 後者係垃圾
如果一隻雞都可以同你上床
咁自己咪同隻雞既level無分別？
所以叫開雞既巴打記得
記得千其唔好係女面前認叫過雞
因為你個感觀會比女直插到負分
當然以上例子係好極端
但套入番一段關係
如果條女既前男友
係好型靚仔又好勁 而家同你一齊左
你都會覺得自己都唔差得去邊
屌都會屌得大力d
如果你話對方前男友係條毒撚
你想像下你而家個女朋友
曾經比個肥矮毒柒窮內射無限中出
比精液抺面 奶啜含摷咩都玩過晒
成堆精液由個閪窿流到落腳趾公
咁既畫面你只係想象下都覺嘔心
除左你本身都係條毒撚之外
我諗無人會接受到對方有咁既歷史
好多人說阿嬌又黑又咩又乘
但唔好忘記攪到佢咁黑既都係大明星
溝左阿嬌等同於佢唔差得過d明星好多
只係呢個成就 連登仔用十世都追唔上
Mon前笑人黑 Mon下獨自打JJ

你話對方可能年少知無
第一個完全唔掂既
唔緊要 只要你而家身邊既都係高質既人
就好似你細個唔識諗唔讀書
大個發奮考入U創業搵左十億
我相信無人會理你過去

如果你完全無拍過拖
咁就小心啦 如果你一時獸性上腦
同左個差既一齊
除左你諗住呃下一任之外
我完全諗唔到有任何解決方法
可以話你人生既愛情史
已經被毒撚定義左落黎
以前你要搵既人都係毒撚
到左呢刻
我只能大聲疾呼 祝福你

收嗲啦

真

好多柒頭拖靚女

我見好多靚女搵柒頭
都係因為急住埋單多
對佢黎講已經唔怕比毒撚定義人生了
所以毒撚唔駛驚無女
當你地女神比mk玩夠
就到你地上場了

This is my CV:

男友個ex係肥西，仲要係性格差既肥西

你問心睇下自己係咪都肥或者性格差

你未來老婆依家比我屌緊

你老婆我都屌緊
到時交換番就得

真 狗屎垃圾送上門都要咗先
除咗拎經驗外
女人仲係鐘意爭玩具，人哋嘅係真係仲易溝女

女人鐘意爭玩具
呢個真
比女揀A380既仔 定A0
女會揀A380